人太多，隊頭追到隊尾

隊頭落到中銀大廈，但龍尾仲未出發

旗手有紅海魔法，想巡遊既可跟旗隊

護旗手

隊尾有旗隊

今日好多人

想唱國歌 要跟邊度

隊頭旗手係咪諗住不斷行

唱美國國歌畫面做文宣最好 約定個時間一齊唱啦 手放手口 除帽

係外媒前面唱！

約定返遮打唱

旗手兜圈中，可以夾道歡迎

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

唔知 支那近平 有冇睇電視呢

中共呢獲真係柒到出煙

開始之前台附近一路播緊有人唱版本，點知到主辦出發時話唱就得返音樂，個個一係等緊人聲一係唔識入有啲難睇